美國特府： 不排除控告特朗普煽動暴動

好驚

人地係德州美軍基地快d拉佢

Source?

暴動侵

又一個暴動罪手足